Anti-riot vehicles equipped with water cannon could be ready

Anti-riot vehicles equipped with water cannons to begin road tests in Hong Kong and could be ready to disperse protesters in August